可風中學 疑受教育局壓力 強行拆除悼念義士海報及文宣

番學先貼 放學收番
或者將彥琳&周同學key入自己班相入面

一大張班相貼出來

可字頭grad輕輕一推

咁貼黃色/藍色餐廳名算唔算政治？？？

點解彩虹又得？